柴灣警署輔警走火，手足顯靈

今次射中大腿皮，警誡下班狗先，睇路。